［求解夢] 就算過咗咁多年，依然會夢到初戀

同初戀拍咗拖6年
到依家分手就黎9年了
中間都拍過2次短拖
但到今時今日
有時發夢(真係發夢)
依然會夢到初戀
究竟點解會咁

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

like

光

復

調轉 我依家身邊個個日日見 但都成日夢到
初戀？啱啱問一問自己 連名都唔記得埋

香

仲有冇聯絡?

你日有所思
但我明明無
以前一齊個陣又夢唔到

無啦
比佢block晒

港

時

個ex成日同我講會夢到我 唔知想點

返卓掛

代

革

命

再拍番次長拖

夢到三次以上=今生緣已盡

有女受溝先得嫁

原來係咁
已經唔止3次

雖然已經睇開咗
但唔知同邊個講好

夢返親人真係好

我都會，明明已經唔再眷戀，平時亦無諗起佢，但間中仍然會夢到佢
我自己覺得初戀喺夢境純粹象徵過去，而夢見佢通常因為近期諸事不順，所以會懷念過去嘅時光尤其當時所有嘢都好簡單，又冇乜煩惱

反而我順唔順都會夢到
好似變咗一種習慣

咁我個腦一定成日搬有關初戀啲記憶

我成日夢到佢
即係緣盡?

我都會，
明明佢係我腦海消失左好耐，
無啦啦夢到佢又勾起D回憶

好想俾個hug你！
有時諗其實一個人走咗，真係無乜嘢可以留低，物件唔durable，相片會泛黃，記憶亦會流逝。或者唯一可以留低嘅係果個人俾你嘅感覺。

我每年生日都會夢見媽媽，雖然佢走左4年，夢境內容亦每次差唔多，每次都係喊住問佢點解走，冇答案之後就喊住醒，但每次夢見佢之後都會覺得個心好暖

個種心情好難形容
唯有搵第二啲野cover咗佢

係掛？

可能放唔低你返黎陪你過生日呢

我都會 唔想醒呀

有無覺得佢可能變咗做一個象徵？

唔好呃自己啦
返唔到轉頭嫁啦

無
完全唔知點解會夢到

我寧願佢已經move on咗

第時如果我咁好彩做到媽媽，希望佢投胎做我小朋友，等我可以照顧番佢

好有hurt啊

因為真係好撚hurt
失去屋企人嗰種痛真係一世，絕對唔係time will heal嗰啲，反而係要學點樣同嗰個痛相處

自欺欺人正面啲諗咪會早啲學識更加珍惜身邊錫你嘅人，同埋溫柔對待喺你生命入面嘅過客，因為我覺得你留低比對方嘅感覺/印象就係屬於你自己嘅legacy lu

好好
好positive

加油

當初山盟海誓
到依家變陌路人

=身體慾望
未必對象係指定佢

解夢L

有咩慾望
夢到初戀有拖拍都入賬慾望？

Why block you

當年我想返卓佢太絕情

Block until now?